沖涼時你有冇洗腳趾罅？

洗完第二日又好似污糟左

下次你痾完屎會唔會問D人"民唔民"屎?

未試過沖涼洗腳

有

通常留比耶穌洗